{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060421",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60965&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항디오션펜션"
    },
    "text": "九龍浦大甫港に位置している宿です。窓越しに日の出を見ることができます。周辺にはヘオルム動物農場が車で7分でアクセスできます。 また、虎尾岬日の出広場と九龍浦海水浴場も車で3分、7分で行けます。 入室は5時から可能であり、退室は22時以降です。 Wi-Fiは無料で提供し、すべての客室は禁煙です。 小型犬の中で5kg以下の1匹のみ可能です。宿泊料金は0,000ウォンであり、全客室現地でお支払いいただけます。 朝食は提供しませんが、周辺にはカフェと駐車場があります。 バーベキュー施設の炭とグリルが利用可能であり、グリル一つ当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 最大人数を超えると入室できず、保護者を同伴していない未成年者は利用できません。 写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。これらの情報はペンションの状況によって変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿は九龍浦大甫港に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設からどの観光スポットにアクセスできますか？",
            "answer": "この宿泊施設からはヘオルム動物農場、虎尾岬日の出広場、九龍浦海水浴場にアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックインとチェックアウトの時間について教えてください。",
            "answer": "チェックインは5時から可能であり、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "小型犬の中で5kg以下の1匹のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金は現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で朝食は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、朝食は提供されませんが、周辺にはカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用料金は1つにつき20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は未成年者の利用を許可していますか？",
            "answer": "未成年者は保護者を同伴していない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真は実際のものと異なることがありますか？",
            "answer": "はい、写真は実際と異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設内では火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が調整される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 506
    }
}